［暗瘡jj］用邊隻洗臉好

一直用開Proactiv 之前係好有效（Justin Bieber)個陣 但這2年 佢換左，變左係日本製咁，開始無用

Bieber用過你應該即刻dum左佢啦

綠色 曼秀倫敦 $3x ,萬寧